（齊檢舉）google 曲解黃絲帶意思！

啱啱係ig見韓星鄭雨盛post左張黃絲帶嘅相
孤陋寡聞下就google search下黃絲帶係韓國嘅意思

屌 一search google 個精選擇要居然post港人港地嘅文章

「一些香港人一見黃絲帶就興奮，在韓星的網上留言，利用別人的傷痛，連繫佔中，把當日的違法佔領行為，再次實行另類的「網上佔領」行動，佔領別國國民傷感的日子」

麻煩大家一齊report吖

最後 願世越號亡者安息

中華人民共和國 騎劫 中華民國

speakouthk

推

推！
唔好破壞香港同韓國人民感情

痴撚線党媒

輕輕一推